香港有公民組織防衛部隊未

入佢老母元朗，洗佢祠堂臭閪太平地